
1. O
Tommi O
Makinen I-PER
( O
Finland/LOC B-LOC
) O
Mitsubishi O
Lancer O
three O
hours O

2. O
Juha O
Kankkunen O
( O
Finland/LOC B-LOC
) O
Toyota O
Celica O
12 O
seconds O

behind O

3. O
Marcus O
Gronholm O
( O
Finland/LOC B-LOC
) O
Toyota O
Celica O
2:09 O

4. O
Jarmo B-PER
Kytolehto O
( O
Finland/LOC O
) O
Ford B-MISC
Escort O
2:23 O

5. O
Kenneth O
Eriksson O
( O
Sweden/LOC O
) O
Subaru O
Impreza O
2:39 O

6. O
Carlos O
Sainz O
( O
Spain/LOC O
) O
Ford O
Escort O
3:03 O

